以後皇馬只有ABC，no BBC

大家一齊shout：
ABC ABC AB9C ABC ！！！

乜撚野ABC
我剩係識CIA

Bale就算啦 阿辛 cr7 一人一邊 b9

我B好重要，係進攻靈魂人物

B都係